汽油彈事件證明共狗真係好撚驚69遊行 本身都諗緊出唔出 依家一定會出了！

好多fd睇到新聞後都話禮拜日一定會出黎

有冇呢單嘢一樣會出啦

毅進仔今次靚助攻

肥仔聰驚到要泡製911嚟戒嚴

連我親中老豆一睇完新聞都話有冇咁撚啱啊

連我老母都覺得假

個timing較得太岩

出去會比人燒

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

阻止惡法！為時未晚！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

本來自己一個人出
依家叫埋屋企人出

老豆老母一輩都經歷過六七啦

驚閪咩 班毅進仔比人燒都未到你啦

連呢招都出埋，港共真係好驚6.9

人就係攞黎賤

唔好比班三毛有機可乘

一定出

帶支perrier遊行會唔會俾龜𢭃🤦🏻‍♂️

你啲朋友係警犬？

年年64警犬有冇咁做？ 年年71警犬有冇咁做？
我而家知道警犬同港共真係驚咩了，星期日我一定會出，我想出黎睇下佢地瀨屎個樣